請問大家 黃絲變藍到底係咩原因？

唔係想你地起佢底 但真係好想知咩事刺激到佢變藍
如果知道 應該會有更好方法 防止更多同路人離開
當然如果可以 改藍變黃就更好了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

要扮深藍刺激到啲藍反思

應該係終極和理非 無分黃藍絲既終極中間派

反手者 好多巴打都係icon係支持警犬但講黃話

每次有勇武都見到有弱智仔話自己開始藍
呢啲人唔死都無用

無必要硬性咁分黃藍
我都識呢啲人
件事開始都會屌下政府
但見到示威者打警察又覺得示威者過
有無睇過日劇《律政狂人》？
第一集古尾門已經教訓小薰
話佢覺得要幫人
只係自欺欺人
其實小薰根本就無原則
唔識分辨善惡對錯
只係眼前一刻見到好似邊個慘啲
佢就同情邊個
係毫無理智嘅判斷

其實呢啲係中間,雖然都會去遊行,但對暴力衝擊十分抗拒,一見到有暴力就即刻割蓆

弱智

做老師 係咪驚俾家長校長屌呀

但見到示威者打警察又覺得示威者過火
覺得警察強硬對付示威者都應該

又係D道德塔利班，同販民政棍冇分別

勝利救迷